屌咪撚再晒口罩好冇?

個個唔撚係露鼻就單耳戴,再唔係就V面神器
N95有啲就唔挷下帶
重有除黎食煙個啲,俾你好彩冇肺炎都會有肺癌

嫌戴得辛苦既,睇下有幾多人一個罩要用幾日
咁撚樣帶,同冇戴都係一樣
讓俾啲真係冇口罩既人啦,咪撚再晒鳩啲口罩

又唔係你嘅，你理撚得人

都係既,你要死冇人阻到你
但食煙個堆仆街係係影響到其他人ok?
一係你收係罩入面食,唔好放2,3手煙出黎

呢個心態唔岩, 社區防疫係要每個人都做好. 唔係你做得好就夠